台北5日4夜獨遊行程

暫時plan左係咁 各位巴絲打有無咩推介
第一日：
早機去-西門町hostel-龍山寺-艋舺夜市

第二日：
六福村主題遊樂園-饒河夜市

第三日：
九分老街+金瓜石-基隆廟口夜市

第四日：
故宮博物院-淡水-士林夜市

第五日：
台北101-國父紀念館
(夜機走)

求建議

去撚下啲台灣狗

九入回台北 好像經 饒河夜市

九「份」回台北 好像經 饒河夜市(附近)

夜市 差不多
可以不用日日去

林森北呢??
唔去 咁去咩台灣

我見九分有巴士直接到基隆廟口夜市
唔洗煩

唔去夜市既話 有咩推介

一定要飲外送茶？

住青旅應該飲唔到

去到六福村咁遠？

想玩樂園都係2個鐘車程

第一日：
早機去-西門町hostel-龍山寺-艋舺夜市

龍山寺冇野玩
應該會全日鳩fing fing

第三日：
九分老街+金瓜石-基隆廟口夜市

買klook one day tour 啦
可以晒九份十分,金瓜石個d
又唔洗自己搭車

使唔使轉車？
來回冇四粒幾五粒鐘

來回4個鐘
因為好想玩機動遊戲 搭咁耐車都值得

定係去及台妹 好似有水上樂園

一定會𥄫
有隻午後票 好似500NTD 好抵屌
入晒兩邊園區

提議夾2晚去下台灣D CLUB

去廟口果晚住邊

夜市1晚去晒3個都得 個個差唔多 冇咩行

搵日去北投啦，浸溫泉

係咪要預成日

去東區鳩hea 多野食多野睇

半日啦
除非你住一晚溫泉旅館

另外，台北推介一間小店
麵線傳奇
一個月前食過，念念不忘